有冇人一上車就會訓覺

明明唔係特別攰，但係次次上車冇耐就會訓著

正評會

負評唔會

1連

一返到公司就瞓著

push

每朝兩個鐘車程

好撚眼訓又訓唔到

好羨慕一上車即訓到

除非琴日無瞓覺，如果唔係搭車一定瞓唔到

2個鐘都訓唔到咁渣ga
只要知道車程過15min,唔洗5分鐘就訓到

何止搭車
返工都想瞓

咁勁
通宵完搭車都訓唔著